啱先過馬路 個巴士司機同我打招呼

頭先過緊馬路嗰陣，望咗一眼部停緊燈嘅巴士，之後個司機就向我打個手勢say個hi 係咪有咩特別暗示？

個司機幾型仔，應該連登仔嚟

同你講再見 應該暗示你就死

你都唔出街嘅，扮咩呀死毒撚

性暗示

goodest logic

過馬路就行快d啦仲得閒望住人
人地打曬手勢叫你死撚開

你已經死了